有冇人秒回下我-辣辣破處了

快到

我夠唔夠快

夠

放隻手入黎未

此po提供餃姐心口作取暖之用

搞咩

新人留名

男神

唔比你j我

咁我都好忙

扮？

典解

樓主

借黎用下啦

唔係 我真新人

D姨姨成日話我化左妝 又話我好白

掛住u

好啦

狗姐都唔識個d先係新人

你唔覆我

我好多都唔識

客氣客氣

破你膠處 笑

j左先

Del 左tg

又破女女處

花哥

係囉 我都唔記得啦

屌 唔怪得

你改晒名鬼知

你咁粗魯

起佢底

對唔住 我走

唔起人底

而家好多唔識嘅 走先

遲d裝返

一個人的晚餐

走去邊

開個po同你傾

留

搵返me

唔留係度

同我裸聊

花哥我係辣辣

係咪

肚餓

自貼先認得

搵我

食野啦

嫌棄me la

會嫁啦會嫁啦

我細佬唔覆我機

比姨姨調戲

經理皮膚好好

唔準

師奶殺手

要摸下先知

好多人同你爭男神

一人一邊

好啊

想j

白雪雪

仆街食食下飯頭暈

唔9返 飛機下先

等我扶住你

比人落左藥

just do it

調戲經理

食飯都可以食到頭暈

上熱門

唔係唔射波架咩

我 ？

多人覆就回

學我食咖哩

準備睇戲

睇咩

你係飯 我係麵
唔同架

多人覆

水行俠

我秒回u

同邊個睇

破了

你食左屎味既咖哩 定咖哩味既屎

多人支持

Alone la 不嬲中意alone watch film

冇人理me

我好勁

邊到睇

真

學我睇戲

多謝狗姐既提攜

我做咗啲咩

你回來了

其實

狗姐你好勁

破處

文哥好

冇人識佢

你好型

認錯人

你好叻

叻乜

你好勁

我愛樓主

失蹤人口

同辣妹結婚

係 近排復活

你先係樓豬

你不如講你唔愛邊個

唔理我 慘

我邊係

死咗點覆

掛住你

報驚

嗯 咁我走了

是

come

挽留 they need u

吹雞打9佢地

已經吹左

好波

多謝

心已傷

who

waiter

Why

因為你

點解會有負皮

你唔理me

我負

i嬲u

你屈me mk

real toxic mama

事實

點解人人都負皮

佢地愛上你

我唔愛負皮我既人

all負皮

all唔愛

負皮ed

咩事啊

我見到好多人啵

我又好急

殊

岩岩先上車

shhhhhhhh

好急啊

薯

街邊太多人與車

忍得好辛苦

我有時會特登揀條遠啲既路

自己抹

冇瀨

嘻嘻

好急急

仲未瀨咁叻

有咩意義

思緒會清晰啲

都岩既 但都唔想咁樣了

以前都會咁做 依加一路行一路聽野 唔會搞呢味野了

Aquaman 好撚型

公主好索

係

我仲未睇到破壞王 唔通冇緣

去啦

終於返到hm sweet hm

有Lisa 睇

好暖

同我睇

我決定好時間日期地點講你地知
睇有冇人join

ok join

上次平安夜睇果套喊左 希望今次唔洗

笑死我
破壞王應該唔洗喊

Single bell

你地笑住睇既

我係

笑我既

識有

邊

Yes

Full 個保濕mask 啊大家 天氣乾燥

唔見左紙皮仔既

男仔都玩呢味野

係咪溝到女呀

今晚full

女神

我皮膚偏乾性

我會敏感 冇呢個習慣

我都想cow

祝福佢

唔會好乾咩 ？

你好慘 皮膚敏感好辛苦

習慣左嚕

好似會好痕

有咩揀

要咩有咩

一時之間諗唔到

冇人想入黎我個po

我真毒

你扮
明明勁多節目

得琴日bbq咋

我約親人都比人放飛機
想知自己究竟係散發緊一個咩氣場
定係我太易相信人

你唔係話你唔易信人咩

Same ~

餃餃

姐係其實我自己都好混亂

習大大

你今日比人飛機？
我同我個朋友 成日都互放飛機

我都成日比人飛機
仲要係人地約然後約人個個飛機

點解要飛機

又話眼訓仲唔訓

係 仲要係每一次

係
次次都即約 先有機會成功

約夜晚食飯然後當日下午同你講唔得

佢成日都放我飛機
放得多 我都唔想出

真 即日約夜晚放題反而約得成

仲要係你問佢 佢先講

想打爆佢

所以 預先約 多數冇用

話要番工
實係當日下午先知自己要番工啦
實會係咁啦
仲要唔係淨係一個喎

應承左 又做唔到
咁做乜要應承

如果預先約左 但佢又唔搵我
我就知咩事

約食飯真心同我會照顧你一生一世一鳩樣

習慣就好
所以放到冇咩感覺

預早太多我會唔記得
不過通常差唔多到個日就會有人講
所以無飛機過人
淨係比人飛機

得個講字

你叫我點信人
連約食飯咁簡單既事都做唔到

番工係乜野爛藉口

燥都廢撚是燥

啱 做唔到唔好應承人

原來大家都有個經常放飛機既朋友

其實係粗口黎
下次可以同人講
我真係想照顧你一生一世丫

冇人知 唔想知

姐係其實唔只一個

早幾日前約佢
佢唔覆我得唔得
咁我就知 佢唔想出
唔緊要
之後到個日
問我點樣 食幾點啊
我心諗 我約左其他人了

呢句係tbb啲劇呃蝦條必備對白

我睇化了
之後我就唔想約人了

應承咗我既野唔做仲嬲過無啦啦比人鬧

係
放得多 我就心淡 算

個個都經常飛機架？

可能我係飛機磁石

唔想出咪話唔想出
唔明點解要唔覆人

你好

我更加憎人屈我

好彩我得一個

唔覆 我都知你唔出
Is ok

但到當日 我唔出
錯個個 就係我

好耐無入過黎 返工狗仲建在嗎

有啊

我好憎人呃我同唔守承諾

最撚憎應承左唔做
其實做唔到可以唔應承

陰9u

呃我 我都好憎

揮手

承諾 唔值錢

咁就好啦
好撚凍啊 大家著多年甲

有不愉快經歷喎

佢叻叻豬啊

林林你好

你又扮我

信信信 信乜柒
除左自己 可以信邊個

你要多啲入來

呃你wo
個個都比人呃過啦

好彩平時唔出街 無比人陰到過

此po由餃姐提供心口

我冇

都係 睇下呃咩架姐

信你
但最後 傷心個個係我

成日扮我

我會逐漸遠離啲朋友

唔信人又比人問做咩唔信人

你抄我

我個個唔得

我本身已經冇乜朋友

呃你 真心

咁吸引？

今次我講先架

我會慢慢唔搵佢地

自己一個都幾好呀

橙
我個啲都係嬲完就唔記得既小事姐

凍既朋友可以去個邊取暖

而家得返真心1-2個

浮狗死左未

你打字快

如果佢地搵你呢

岩

小事 訓醒就忘了
有感情 先最hurt

會唔會係咁

仲係到

呵番

好難唔記得 因為每一次都係咁
想提醒番 我係特登預留時間出黎

反正平時都係返工返學忙完成日又一day，連朋友都冇乜時間搵，咁要朋友黎做乜

真 其實比我del q晒

我消失左 佢地會有人pm me
但我都係 唔出席活動

錫你

會

證明佢地記得你既存在，都好呀

冇你咁橙
但我 已經放到冇感覺

特登預留時間出黎既話係嬲啲既

所以由佢
不強求

橙到我都鄧自己橙

約得既都係特登約嫁啦
好難順便約

會既 有少少開心既

唔信人 是正常的

然後個個都問我做乜唔信人

咁點解要唔同佢地出去，真係好易比佢地放飛機？

咁我又唔會既
我本身都唔主動約人
次次都係佢地約
不過放親飛機都係同一個我唔識嬲既人
然後又擇日再食過餐飯

經驗都提醒我
唔好咁重視一個人
唔好對一個人太好

因為失去自己重視既人會好痛苦

純粹唔想出席

咁可以係好似我咁日日都咁得閒架嘛
姐係本身都無野做 你搵我食飯咪去囉 個種

好撚on9

佢出左pool未 近排產量咁低

我睇下係邊個啦
如果一班人 我好少做搞手

點解要將自己同朋友隔絕

今日先叫完春咋喎

我來了

係啊 所以學識 唔好對人咁好

約人實在太麻煩 啲人又唔應機
寧願係屋企毒出血

總之你話 聽日食飯
我既schedule就係聽日約左食飯
跟住到時到候又話唔食啦
做咩姐咁 想點撚樣

屌 近排少左上黎睇佢叫春以為佢終於聖誕出左pool

唔會珍惜

未啦
我都問佢做咩冇膠post

有無爆佢地

冇得解 唔想就唔想

我真係想照顧佢地一生一世

係啊
我唔做搞手了

你錯過咗佢既日常叫春

如果爆完
又話可以出
我一定燥撚到仆街
所以我每次都會控制住自己情緒

唔通近池邊

唔係啦
係你少左上水

我地會應機 係咪好好

佢係去左池中心

可唔可以施捨dd溫暖比我

好難信

唔係

知錯了

然後如果佢地話可以出你又話唔出
就會變到好似你唔啱咁

比10秒你

你把口好賤

罰你聽日mon post一日等睇佢叫春

無論疾病定貧窮我都承諾照顧佢地一生一世

感動不

有時 我真係 唔識點發佢地脾氣
我會由佢 算

永不分離

照殺啊

exac7ly
跟住就變左我eq低

流淚了

來來來

佢自己逼自己去中心

痴線 有時間我訓下覺好過

係
燥到唔燥

如果一班人食 其中一個飛機會無咁嬲
通常都係OK fine 我地自己食
但係如果飛機到餐飯食唔成就會嬲啲

你句粗口好難聽
我中意

有次
我同事問我 其實你係咪唔識發脾氣

好似你無理取鬧咁

唔好喊

你唔愛佢啦

冇撚有錯呀
跟住同我扮無辜
仆佢個街

綁舊石係佢身由佢沉落池底

如果一班人出
一個唔去 個個都唔去
我會好嬲
之後 以後都唔想出

所以你見到d西客都比佢地恰

阿門

咁狠毒既你

嬲嬲豬

我係佢忠實讀者黎

愛你了

我學起你句粗口先

要搵舊大大石先得

佢出左pool我會好悶
應該會大家小左好多娛樂

好彩我無啲咁橙既經歷
通常都照食 得一兩次食唔成

笑撚到仆街

你寧願訓教都唔睇佢叫春

我會覺得 你冇禮貌冇常識
唔代表我eq低

佢改左名 你又知唔知

學以致用

敬業樂業好員工，公司冇左你係佢地既損失

佢近排量產咁少 我又無追蹤佢 廢事成個變態咁

唔係叫浮狗（真毒）咩

但而家 我會唔想出席啲活動

佢會好開心架 佢今日話做0都得

唔好比佢沉啦

承諾照顧你一生一世 永不分離

聽日食飯

哇難聽到

痴撚線 浮狗係咪開始走火入魔啦

出席都係為開心架姐 唔想出咪唔好出囉
係屋企毒下仲開心

浮雲啊

我笑左
唔爭氣

大家係咪想係聖誕節逼死浮雲大哥

唔准你咁話佢

我知 專登叫佢浮狗姐

狗都唔屌

交比你捅爆佢個小黃菊

真
我寧願自己過

都過左啦

事實勝於雄辯
死Gay雲

自己係屋企煮飯仔

唔可以咁叫我大佬架

仲有個除夕夜

都話你變咗心 唔愛佢架啦

我準備好了

聽下都覺得痛

我以前會中意呢啲活動
而家 不了

幾時又變左你大佬
做細就有義務幫佢捅菊花架啦

冇事既

變左Gay唔再叫春就不愛了

有左手右手

比佢揀

餃姐 你菊花準備好未

睇下同咩人囉 真係熟既咪好囉

做一排架啦
我係佢第一旗下大弟子

佢仲有每日叫春架

召喚浮雲大哥
呢到有人同你互玩小雛菊
由。變到o變到O再變O

我patpat冇啦

唔好瀨

自摺一陣就畀你地恰左咁多頁

嘩
好痛

去左旅行錯過左佢叫春既重頭日子

忍唔到了

大哥

自己抹呀

佢地叫我幫你通通佢

叫浮雲大哥幫我

大佬

你地自己傾掂佢
唔好搞著我就得

無阿 我幫你挽留緊你個fans

我黎入你啦

笑左

召喚到佢出黎啦

佢冇得say no 了

做咩偷笑

咁堅既 真係一召就出左黎

打左幾個乞痴

我要fans 要女朋友

fans

唔要fans

用狼牙棒捅

哦 要fans

cls

叫你fans做你男朋友

你好狠

又恰

好kai針

唔好藍啦
我比你恰我啦

可以去格劍啦你地

你好堅

Up完圖我個小雛菊都縮左縮

留名想睇

浮雲大佬
你盡情恰我啦
快啲恰我啦

雖然A0 但非Gay

不如搵你試下先

被虐狂

叫我召喚王

召喚王

會死

M底

我小小力入

快啲啦

平身

我入你就得

會痛架

好撚癲啊 浮雲大哥機會黎啦

佢唔見左啦

屌你d對白搞到我好似電視d呃人上床既仆街咁
明明我正義撚黎

係咪去緊班支KY定狼牙棒棒昨

唔好咁大力 痛架

搵支狼牙棒棒插我
我會死

浮雲快d振夫綱啦喂

拋個西瓜先 🍉🍉🍉🍉

我鐘意你夠痴線 可以同浮雲大哥並列

我跟隨大佬腳步啊

切埋比你食啦
快啲出現

餃子大哥

我大佬係咪搵緊打狗棒法同我玩
快啲出現啦

岩先係街見到個型棍子手執狼牙棒 斷估應該係黎緊搵你了
你準備好未先

我準備好了 我已經吉高個pat pat啦

你個屎忽好紅 隔住個mon都聞到浸屎味
熱氣啊你 飲多d涼茶啦

我專登搽紅色架
我大佬中意

出現了

沖個涼先 玩菊花玩得開心D

玩到xx都損

沖完涼先咁識玩

經驗豐富

留名學野

你想用狼牙棒棒？

想增廣見聞

我幫你啦咁

我有少少眼訓 想訓教先
餃姐早抖

走呀走呀

好啦晚安

你 準備好未

準備左狼狗棒棒

浮狗棒棒

可以插你pat pat

你都沖涼冷靜下啦

喂n哥

狗姐

有冇人睇開大謙
我每次睇佢都覺得勁搞笑

我黎做打手

你仲未訓

你咁早

冇訓番

凍到on9

咁同me展開激情對話

激情對話

唔夠激情 ？

u 想點激！！

me打比u講merry xmas

join

冇你電話

咁係到講

唱Auld Lang Syne比你聽

咩黎

下未聽過 新年必唱架啵

youtube jor 聽過
平時聽開噢聖誕節托它歸家

Should old acquaintance be forgot,
and never brought to mind ?

唔識英文

歌黎架

我知 岩岩先聽完
我意思我唔識英文 冇聽開英文歌

我都唔識啊 但過年電視都會播

你電視識唱歌
叻

你快d唱比我聽

噢 聖誕節托它歸家 我呀媽話幾貴嫁
噢 聖誕節托它歸家 放係廳度閃閃下

快唱！

聖誕樹啲膠 幾臭嫁 我呀爸貪佢夠呀咋
噢 聖誕節托它歸家 放係廳度幾靚嫁

要唱Auld Lang Syne！

我渣
唔識

係我耳邊 我教你

心灰了還未碎 心死了還在醉
人難得只因失戀擁抱負累

你耳仔識趕野咁叻

好肚餓又好眼訓

早晨

你地終於起身
我等左成晚人同我傾計

結果都係冇人
算啦 我都習慣

訓唔到

yes

hi bb

早

早呀bb

咩樹啊

Unhappy

好凍凍

間房都仲有18度

我呢邊得9度

我出面都係9度

我開緊ps4取暖

唔想返工
好凍

唔洗番工x3

好重要講3次

收皮啦

唔洗番工

hi

禁早！

中出妹

想中出

中出邊個

所有人

對

咁大食咩

食晒啲靚女

咁大食 肥死你啊

心口

你要放入黎

放了

暖唔暖

返工狗!!!

你去咗邊

大

唔大

好大

邊到大

去左秦國旅行

手信

不可以沉下去 總可以迷下去

搵到我我比你又點話

花仔

攬住我

你睇我唔到～

還未戒掉他留下給我那動魄驚心還未成熟得當有過便無憾

認到再講啦你

辣辣來了辣辣來了

不可以沉下去，總可以迷下去～

咩歌

人非草木

出面好凍

好悶

call g

訓醒

留我做個垃圾～

終於

中出了

長留於你家

頹廢

做咩

凍冰冰

無野做

好悶悶

打機

訓教教

打緊

返工工

打機都咁頹咩

慘豬豬

肚餓餓

頹吖，點會唔頹

食飯飯

打機應該開心架喎

唔知食幾點

咁都可以係頹架嗎

唔定架 ？

唔定

咁隻game應該麻麻地

自己打掛可能

如果好晏咁咪食唔落晚餐

我好鍾意自己打

2-3/3-4/4-5 都有機會

同朋友打會開心啲

4-5仲點食

可能我個人比較自閉

都要食架
但 我而家仲未食

我都未 一陣咬個包

餵我

有冇人係星影匯睇過戲

而家去食

Come

係咪好偏僻

係啊

多謝你既資訊

來了

最好 唔好揀

有有冇有有

我食薯條

一定都唔偏囉

我要食

仲有雞脾

基比

emax我未去過 不過交通應該都唔方便

熱辣辣

我仲未食早餐

唔會

仲未落床？

德福方便好多喎但係

我多數行過去

差唔多

so99y 我spk 坐107去 番黎就村巴+mtr

個胃唔乖
我決定懲罰下佢

會有報應

係呀 佢有報應
宜家冇野食嚕

你點解要去咁遠睇戲

我痴線嫁嘛

咁佢會再曳啲

賣q左佢

佢得你一個親人 唔好唔要佢

好近

我行過一次之後
就次次都行

我淨係識行去megabox

想溜冰

係附近架炸
但咁凍 唔好行啦

天水圍都可以考慮
等我撚下先

諗下囉
銀座都方便

好凍凍出面

我以前intern都係行

差唔多咁行架渣

朝早行會易啲認路

唔關係 得一條路之嘛有幾難行

你日日行點同

你地唔好鬧交啦

太空人一直行 經巴士廠咋啵 直路都要認咩 好似西鐵站行去新北江咁之嘛

咁你要我定佢？

都要都要

好尖銳 嚇死

你揀馬馬啦

佢下一句會問
我同你呀媽跌落水 你會救邊個

你會救邊個

凍到撻唔著個火
成個徐晃煤氣味

你煮野食

補完習喇我

叻

好凍。。。

一早補到夜晚

好勤力

Dse嘛

比心機啦

知道豬！

聽日大家去邊倒數

西九 may be 得自己一個

如果個死人同事飛機me

屋企

辣豬

死人同事=女

出去行啦

岩岩食飽

工程邊有女

自己一個有咩好行

食埋隻雞翼就食完

是但啦 佢唔出我自己影

有雞翼食

今日食雞翼同生菜

想食

m記

食哂啦 你無得食

我冇得食

叫餃餃下次整雞翼你食

瑞士基翼

未食飯即刻出去買啦

好味

流晒口水

瞓醒

用你件衫

豬？

窮L無錢買衫 唔可以整污槽

聽日放假

天氣凍啊

我要番工

我今日J左你3次
J到出血

勤力既經理係唔需要冬眠

我理得你, 用你件衫

恰毒撚

我地係隔離騎劫人地個PO好似唔係幾好

唔小心

好掛住我咩

我返工個陣你地放假

下次可唔可以都著老西

唔得

好好丁wo

典解呀

係, 丁緊第4次

咁麻煩

都唔舒服

好啦, 咁我將就啲丁住先啦

好柒

食咩好

又扮又扮

出去食定外賣

外賣

想食PIZZAHUT

我都想

一邊食PIZZAHUT一邊做毒撚MON POST

想脫毒ok? 想cow妹子

OK, 你去吧

冇目標

冇妹子, 介紹唔到比你

我食緊湯圓！

Outside eat la

堅

同學！

咁凍, 想食粥
或者打邊爐

我同啲同學冇交流
你中意可以過黎一齊上堂

我黎都聽唔明架啦

我都聽唔明

唔啦 最多落堂一齊甜水姐

都可以呀如果時間岩

我3 4 番學

每星期3同4都要?

係啊 不過我考完試會再睇多次

我唔定時嫁
咁我有時星期3或4睇下你係邊啦

你放幾架

打邊爐正 我唔食粥的

咁病左典算
我病左一定要食粥
其他乜都食唔落

唔介口的 食緊車仔麵正

火鍋中

日日好西

邊有日日

有咩餸

有日日

agger

屋企打緊

蘿蔔 雞翼 魷魚

我琴晚食麵炸

Agger

但係你去左bbq

演 豬肉 菜 豆腐 啤酒

班人 一年先見1-2次

仲食支肉

咁咪姐係食好西

祝我快啲死

仲有好酒

吾巧

我唔在意酒既部分

巧啦 快啲死

我在意

酒

識野

自私飲

我屋企自己飲緊炸

都係自私飲

熱朱先係王道

獨毒飲

我飲小橙汁

無得飲

Halo 我新黎架

你冇得食

做咩笑

快啲去買

係床包住自己

我一陣即沖涼

沖個熱辣辣既涼 好舒服

食飽飽即沖

會唔會嘔

嘔去你到

唔好
去搵辣豬

去搵大佬先

今日未叫春

應該未起身

仲未起身

你搵習大大啦 佢會幫你抹

可能係

我唔會

佢啲時間顛倒晒

佢咁好既咩

代佢叫住春先

你可以嘔入佢被竇 佢實會同你清理

痴左線

春

長期咁樣不見天日會好藍

唔好教壞人

我冇女介紹到比佢

無女

我講真喎
你唔會清理咩

我都無

其實咁樣介紹 唔會好尷尬咩

唔會比呢件事發生

介紹餃姐去

去邊
介紹比邊個

諗下都尷

唔准

去習大大個被竇到嘔

所以 我幫佢唔到

介紹左

嘔完唔洗清理 係咪好方便

係
以後都去佢到嘔

去搵辣豬啦

緊係

搵你

點解

因為想見你

見我可以唔洗嘔

我可能會照顧佢一生一世

你攪下我 我就唔嘔

好凍 沖個暖水涼先

好

好溫暖

照顧我

係我口中聽到呢句都唔係好事呢

禾想問
典解禾特別多負皮
系吾系得罪人

我想照顧負皮我既人一生一世 永不分離

比個負皮你先